如果成日比人跟蹤纏繞, 情緒會改變嗎?

用手機放大圖片, 便看到香港狗仔隊既工具

乜都睇唔到

助聽器

手錶睇唔睇到分別嗎?

私家偵探定狗仔隊

屌你老母你都痴撚線....助聽器同普通一隻錶就話跟蹤工具......

我戴緊德國最新o既隱形顯影眼鏡, 睇串晒d女o既衫添呀...屌你老母....

樓上既好無口德, 你講既比返你既親母享用晒

大家可能會質疑 助聽器都唔識
樓主係咪有病
------------------------------------------------------------------------
有針孔攝錄手錶
當然亦會有針孔攝錄助聽器

即使係 助聽器
手錶都唔睇到分別????

針孔攝錄手錶:設有不同款式，可以作隨身攝錄機用，同時亦具備拍攝照片及收音功能，外型與一般手錶無異，不易被人察覺，不需拍攝時，亦可作一般手錶使用，

不過最清楚一點, 就是針孔攝錄手錶會有鏡頭位, 如果肯去睇一定留意到

1) 我同政府某部門打官司
2) 如果官司上法庭有權威無得撈
3)我係真金白銀請律師上法庭打官司
4) 班扑街搵差佬攪我..........
5) 政府某部門延遲官司,
6) 攪我又焦慮無法工作
7) 之後賠左舊$比我,逼我和解算數,
8) 我條氣唔順投訴到有個差佬有處分,
9) 之後就比人尋仇濫用職權去跟蹤纏繞

報上又有另一單市民遭受警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，欺壓市民，插贓嫁禍的事。

新蒲崗譽港灣對開太子道東一條行人天橋，一名男子被發現攀出欄杆危險位置，警員接報到場進行遊說，消防則在太子道東路面張開救生氣墊；約半小時後，男子終被勸服，獲救回安全位置，稍後獲送院檢查。受事件影響，太子道東往觀塘，近譽港灣部份行車線需要暫時封閉，龍尾至聯合道。據悉，男事主寫下大字報表達訴求，指要投訴警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，希(欺)壓市民，插贓嫁禍。並出示投訴員警課及香港申訴專員公署的回覆信件。

上面男事主寫下大字報表達訴求，指要投訴警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，希(欺)壓市民，插贓嫁禍。

另一單既男事主已經被纏繞至類似痴線惹上官非

本來如果我不是遭遇到被跟蹤纏繞的逼害, 我也會以為youtube既男事主係痴線佬', 而係youtube既女事主亦同樣痴線了,

因為投訴警方跟蹤及監聽組，遭遇到更恐怖的逼害, 係利用地區黑社會..... 手段惡劣無所不用

這類人, 我根本惹不起,
我亦有向相關部門申訴
現在只希望事件盡快完結

及早求醫

請關注精神健康